忽發奇想 理智大於憤怒

由運動開始 班仆街含家產警犬
一開始聲大大 串柒柒
後來見到民意逆轉
變左過街老鼠
就開始停哂係ig屌香港人既story同post
每隔幾日連登又會有啲洗白post
我屌你啦
唔該收番埋你地啲漂白水
黑警死全家
禍不........單行就有

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

推

推到有人回

【升級罷工全民自決】
一名打工仔為升級罷工決策考慮

👨🏻‍🍳👨🏻‍🏭👩🏻‍🚒👩🏻‍🔬👩🏼‍🏫👷‍♂👨🏼‍🎤👨🏾‍🔧👩🏻‍💼👨🏻‍💻
一分鐘 填一填｜

我估背水一戰係真既，三萬幾人唔信無內鬼，但如果公開真相隨時成個狗隊被清算，包括自己，所以只可以企對家
狗總肯定要隻隻狗都滿手鮮血，無人可以獨善其身

已經做緊